# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-11 00:34-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Globalization Pipeline\n"

msgid "Sample 1"
msgstr "표본 1"

msgid "Sample 2"
msgstr "표본 2"

msgid "The same number of values must be given for each statistic or label"
msgstr "각 통계 또는 레이블에 대해 동일한 값 수가 제공되어야 합니다."

msgid "Sample sizes must be at least 1"
msgstr "표본 크기는 1 이상이어야 합니다."

msgid "Test %d:  "
msgstr "검정 %d:  "

msgid "Summary Data"
msgstr "요약 데이터"

msgid "Mean"
msgstr "평균 순위"

msgid "N"
msgstr "N"

msgid "Std. Deviation"
msgstr "표준편차"

msgid "Std. Error Mean"
msgstr "평균의 표준오차"

msgid "Independent Samples Test"
msgstr "독립표본 검정"

msgid "Mean Difference"
msgstr "평균차이"

msgid "Std. Error Difference"
msgstr "차이의 표준오차"

msgid "Hartley test for equal variance: F = %.3f, Sig. = %.4f"
msgstr "등분산에 대한 Hartley 검정: F = %.3f, 유의확률 = %.4f"

msgid "Sig. (2-tailed)"
msgstr "유의확률 (양측)"

msgid "df"
msgstr "자유도"

msgid "t"
msgstr "t"

msgid "Equal variances assumed"
msgstr "등분산을 가정함"

msgid "Equal variances not assumed"
msgstr "등분산을 가정하지 않음"

msgid "Confidence Intervals"
msgstr "신뢰구간"

msgid "%.1f%% Confidence Intervals for Difference"
msgstr "차이에 대한 %.1f%% 신뢰구간"

msgid "Lower Limit"
msgstr "하한"

msgid "Upper Limit"
msgstr "상한"

msgid "Asymptotic (equal variance)"
msgstr "점근(등분산)"

msgid "Asymptotic (unequal variance)"
msgstr "점근(이분산)"

msgid "Exact (equal variance)"
msgstr "정확검정(등분산)"

msgid "Exact (unequal variance)"
msgstr "정확검정(이분산)"

msgid "---"
msgstr "---"
